香港人你地肯醒覺未

今日103萬人出嚟係為咩？
為左比103萬人出嚟打卡呃like定表達訴求定要佢取消惡法？淋奠落台咪一樣下個上嚟修定惡法
可唔可以認清楚你地嘅目標
人地未回應你地就散水，一散水當無事發生繼續二讀，你地又唔出番嚟，咁朝早出嚟為咩
你地有你地遊行，佢有佢修定
你地有人唔衝擊，我可以理解，每個人都有自己嘅包袱，但係繼續和理非非真係有用咩，你地至小個人出現，撐下場面，都好過我地得幾百個，千幾個(?)禁容易比人點相
香港人自己反省下點解你地無留低，無出嚟，點解今日會白行

推

Push

時機係咪錯咗，如果4點鐘開始做嘢會唔會更好？

我覺得7點

無時間馬後炮
鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

如果我地103萬人5點一齊喺馬路靜坐，等到政府回應，個結果應該會不一樣，至小我覺得係

點解唔係人最多，氣勢最旺盛時？

［6.10-6.12］三日集中行動

係囉，10萬人坐係到「不散」都夠照

我好希望，醒覺左嘅人千其唔好灰心，未醒覺嘅快啲醒覺

個不散唔知去左邊，政府都未回應，不反對能知書又未夠鐘，散咩水

我地用驚犬數字30萬，都夠由政總坐到維園

遊行得個人數，對政府差唔多毫無壓力，大家見熱鬧出嚟食花生？

警

再唔出就無機會㗎喇

經過今日呢件事之後想訓都訓唔著

班狗沖去人群亂打人，我呢世都會記得

今日去左遊行之後因為聽朝要早起身所以無留守 12點幾睇live個陣見到啲示威者係咁比黑警打覺得好心up 我都好想留守同佢地共同進退

見到前排有人比人打中頭流曬血，心情好難過

最緊要，要吸取教訓，唔好再重複犯錯

記住不散就不散，要撤銷惡法，淋奠落台只係bonus，認清目標